睇到呢個TOPIC既考車人仕 你今次實考唔到

咀咒神 咀咒你班仆街 俾錢補鐘考過 啦
解咒方法只有一個,就係回呢個post+賜酒俾我

奠酒俾樓主可解咒

有牌
不過睇你呢條友係到都無咩價值
直接BLOCK撚柒你

後日考牌好撚驚

開呢個post既人出街實撞車死

損人不利己

俾學神撞死